當黑豹主角遇上Kobe Bryant

識英雄 重英雄

第二張圖右手邊唔係Kobe黎

Oladipo黎